飛鵝山又有直升機

又有好吵

大聲到我屋企啲玻璃勁震

公屋仔

每幾個月又一次